其實我平時嗰啲唔係開心唔係活潑

其實我平時嗰啲唔係開心唔係活潑
係嘈 好撚多野講
我內心係瘋狂係癲 冇人幫我stop 我缺愛由細到大
朋友係缺席 屋企人係缺席 拍拖啲人都係玩
自己一個都會好多野講 係咁自言自語

又未死 冇勇氣死 我怕痛 有諗過如果發夢嗰陣啲人一槍打死我最少會有人記得

ching...見你一路啲po真係好負咁
完全冇frd可以呻?

同人呻其實冇咩用 係想上嚟9up下

呢到係我anxiety club 得閒就落下嚟

我都想揾人呻 呢排好負

喺到講底

個女仔係點

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好想搵人講野 但係D FD根本無心聽

same here

twins

個天係咪想逼死所有香港人

我以為自己夢遊開左個post

加油呀巴打😭
我相信有時你會搵到明白你嘅人！

因為我寫得好

我都覺
發夢有一部分係因為想死

Help for suicide係咪可以幫人自殺？？

比啲愛你

利申: 有時我都覺得自己唔值得被愛
但
我都想比我僅餘geh 愛你

我麵係呀 最近失左戀 做野壓力大 加上日日甘既新聞
我已經成日喊

好辛苦呀 但我唔會自殺架 我要睇住佢地比人清算既一日
你地要保重 條命係你架 唔好送頭比人打死
No! 係佢地要比天收呀 唔想再有人受傷啦
好嬲呀 吊

幫人做身後事

有金錢關係